天氣凍了 好擔心我感情台嘅絲打BB今晚會唔會著涼

好想捐入你地被竇暖一暖你地

警告⚠️大量pR公司開膠post

PR用緊用無聊post 膠post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

走啦黑警-.-

人唔笑狗都吠

走啦解放軍-.-

又想洗走正經po

推到cctai手足入嚟

大家可以睇到呢個好明顯5毛
我已經block咗

嚇到瀨屎未

養唔熟架你

block 88

瀨ing

吓你未交家用

保重啦

推咩能啊
拉啦

平時成日俾狗糧你=.=
咁都唔滿足？

唔推cctai手足點入嚟-.-

佢問我有無仔係唔撚係真事啊

我一次要食兩個罐罐